荃灣文菁女神

瀝青就有佢份

唔靚咩

你溝到咩?

識貨

昔力？

分享下丁圖又要俾你話借刀，好人難做

我唔夠靚仔溝唔到

痴線 好想禁住佢黎屌

完美演繹豬閪兩隻字既實體觀感

你咁講ge 唔靚咩

嗱!!呢個巴打就識貨，好心貼下正野就比人話我借刀